講真唔想出iphone, 有咩an機推介

屌米

pixel

i瘋好垃圾

紅米note8 pro

唔打機就m71 7千電好爽

無pixel 不如買 iPhone
利申 前 nexus 用家

iPhone嘅極限已經到咗
係時候輪到Huawei發揮喇

仔細研究咗幾日 Samsung S20 plus / ultra
唔介意電量 Sony Xperia 1 ii

S20+ / Note20 Ultra

鬼唔望tsla出嘢取代ios
apple 冇ios既話 乜都唔係

s20fe, s20+, note20ultra, pixel 5, pixel 4a 5g,Xperia 5ii, Xperia 1ii
asus 都ok，不過我唔清楚兩部ZenFone 嘅差別。

s20fe

有冇邊部盡量細啲輕啲又冇咁閪介紹下？

pixel 5

s20？

Note 20 Ultra
利申: 用緊S20 Ultra

xperia5ii

pixel 5
asus zenfone 7

114搞掂啦?

等緊pixel